已經唔想再睇 NBA

成班外星人係度屈高，有咩好睇？

而且仲要開冷氣

kd呢隻衰狗加盟之後
成個nba變得淡然無味

抖成半年都未開季

我係2023年既人，係2021年nba final，會係火箭拎champ

成班黑人
一個靚仔少少都無

gordon hayward

我有個朋友 2024年返黎，佢話 2021 年nba 已經消失左